希望各位識分黑白對錯,唔好去埋D非法集會

見到有某個組織聽晚有集會
但果個集會係已經被警察反對了
所以係非法的
各位一旦去左就有機會被捕
一生留有案底
真係值得?

Ho ball

主席

利申決定聽你講唔去

我個POST係公正無立場
只係想大家自己諗清楚
得果10幾20幾歲
就留有案底
咩前途都無晒

認同
決定唔去啦

加力SIR有冇射波呀呢幾日

不如貼埋上網屌柒支共犯咩法

我無可能話你犯咩法
你係唔係犯法只有法庭可講
我只可提你地做呢D野係好大機會犯法
要三思

Shoot to kill

好好好好
屌你老母

加力sir

黑警死全家